差佬又洗腦，今日會唔會有民間記者會？想幫手可以點？

知唔知點樣聯絡團隊？想幫手可以點？
知你地辛苦，但而家記者會真係好重要

推